致同gt freshgrad program

有冇人呢幾日有in gt嘅freshgrad program呀
知唔知大約幾時會岀second in通知
好驚呀，圍下爐呀大家